個人好灰

聽到好多身邊嘅人笑衝最前嘅人係傻仔
其實佢地都知被人捉會影響前途
但係佢地都選擇去衝
為嘅係保護自己所居住嘅城市
咁大犧牲換嚟其他人嘅恥笑
有時諗到個人好頽

大家發同一個夢
其實係靠住個班人先得
冇咗佢哋 一粒彈 走咗一半人

我今日都係見到咁多義士被捕同受傷，難免心情低落，但都要放鬆啲，唔好成日鬱住鬱住，做下其他分心，未輸架我地，加油。

啲狗亂咁開搶
可能傷曬都重要俾人話暴徒
我同朋友都係俾佢地救出黎
見到咁真係有時諗值得為啲咁嘅人衝咩

好 加油 希望最後俾佢地知佢地嘅犧牲冇白費到

師兄，同我講2句得唔得

做咩